文翠珊玩人浪delay 網民︰點帶領英國？

英國首相文翠珊訪問星期二同法國總統馬克龍一齊入場睇法國對英格蘭嘅國際友賽，下半場文翠珊更加join埋大家玩人浪。之不過，May姐近排人氣跌得勁，連帶佢玩人浪嘅timing唔好都喺網上畀人狂插，有人甚至話︰「連做個正常嘅人浪都唔掂，文翠珊點帶領英國呀？一團糟。」

文翠珊為咗強勢領導英國脫歐談判，喺4月宣佈提前大選，豪賭一鋪，點知日前大選結束，執政保守黨雖然保住第一大黨地位，但喺國會攞唔到過半數議席，May姐可以話係賭輸咗。今次佢玩人浪timing唔好，有網民話呢個timing同英國脫歐談判一樣，有人話係同英國大選時間一樣，甚至有人話證明咗佢成日都驚冇咗個位，絕對係語帶雙關。

投降呀？

屎忽有野咬就屈人玩人浪

如果係文詠珊

屌

郝爾賓笑住訓

.講政府就唔好講香港白痴娛樂圈野啦戇鳩

咁講政府仲咩去體育台開post??

咁段新聞係關於足球喎

我染左

馬克龍好識玩

有冇片

貴賓席啲人都會玩人浪咩

其實唔係遲好多姐

世界級攝影師 可以影到佢delay 成分鐘咁既樣

屌算係咁啦

佢個刻知唔知自己遲左 知的話唔好舉咪得

個攝影師好撚勁

仆街睇完片笑到on9